在天空上 用我的愛去畫長虹

陳百强係唱得最正🌈

我的心 不想愛會被人玩弄

利申 95後